屌，好心蕭生你收皮啦，成日話對疫情樂觀

本身都唔想屌鳩佢燈
但條友真係做乜撚野啫
嗰陣全世界除支那未開始大爆嗰陣就日日出十幾條片話好擔心喊苦喊忽咁
好啦而家開始全球大爆發啦就成撚日出片話對疫情開始樂觀
屌你食屎啦
睇撚到火都黎

樓主d頭髮甩晒未？

日日做attention whore 想呃飯食

你個死樣都適合踏實做勞動階層啦

個樣咁撚草根

巴打惡過自己業主未？

中喎 一星期後睇結果鞭屍

你跟咗佢咁耐
可否解釋佢點解要咁做呢？
眾人皆醉？

我住公屋

要惡過政苦？

公屋仔可唔可以安守下本份
學下許文彪（黑化前）咁

咁你可唔可以照下鏡望下你個人頭豬樣子先？

你生到咁撚草根樣子你安留本份得唔得？

快d死去學門手藝

半年後你望返呢個post你會多謝我

料你又無

樣又無

垃圾content farm attention whore

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

下我好守本份喎巴打
有樓有車有女有份好工咪安份做人

蕭山跟本有法力

人頭豬上連登seek for attention 係唔正常架

再唔明再死去照下鏡啦

咪唔好睇囉 on 9 仔
從來只不過係佢一個人既opinion，鍾意佢分析咪聽下，覺得佢燈咪打個折扣囉

法例無規定住公屋、毒撚、社會垃圾先上得連登喎

但佢之前日撚日喊苦喊忽咁
而家就笑笑口咁
除咗搏hit rate諗唔到其他原因

但社會規則有限制智力障礙樣子草根人士既經濟成就

美中和好，反中撚炒哂車#3 -- 回憶小子

咁你又做過O的乜??

韓信諗野你唔明好正常

個個都明就個個變蕭生啦

下下執人口水尾想紅呃飯食

咁我已經好安份攬住一層樓一條女一架車
無爭取其他野
仲想我點

Mary, tomica, 公屋？

我愛蕭生先唔想佢又變返脫歐公投+侵侵當選嗰期既佢
今次仲要大鑊咁多死咁多人
希望佢檢討下

咁一星期後睇下邊個鞭邊個囉

台選咪又係中

點解你自己住公屋又會想用串我住公屋去踩低我呢？
上流寄生族形容嗰種人就係你啦，收手啦，安份d努力d上車

你講的
一星期後你唔好走數

你唔好咁多性幻想啦

人頭豬🙈

分化，拉

好明顯燈緊喇

你係咪on9,
你真係當佢有燈力

講事實又屌

苦笑緊啫

應該樂觀？

樓主5毛，多謝樓主幫手

樓主老母炒左車未

美中和好，反中撚炒哂車#3 -- 回憶小子

咁多都係輸入個案 過多一星期完左依堆留學生潮 仲有新確診先驚都未遲啦
好似今日咁 都係得幾單本地個案
一二月果陣係因為支那爆到仆街 日日都多支那人嚟香港又唔封關先咁大危機

但佢兩個禮拜前係話對歐美疫情樂觀喎
佢話增長數已經見頂，同埋其實武漢肺炎原來唔係咁大鑊
結果呢兩個禮拜發生咩事

你講到蕭生真係識得特異功能咁，返開邊間教會？
唔鍾意睇咪唔好睇囉，你係要犯賤邊個左到你？

咁佢都係估錯啫 佢估果刻嘅推斷合理咪ok
兩三個禮拜前邊個會估到歐美都爆咁勁

我只係覺得一時overplay一時downplay啫
踏實d分析唔得架咩

認真？
睇到笑出聲

中美和好未？
你條五毛炒車未？

樓主先係最燈

每次開po都反侵反美

結果

之前佢都話過美國唔洗驚，唔會爆。

五毛 拉

反中撚炒左車未？秋後算帳呢？

5毛

講俾5毛聽，係香港人都知唔會啦